劉細良提大家唔好follow madam IG

可能係收集數據之用

不了

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

連登仔個個身體都好誠實

仲以為講水砲車

其實佢都唔靚

其實個樣好柒

twitter 同ig 大把女睇
都唔明點解要睇啲咁公廁

核彈都唔切，導彈呢就...

成班咸濕仔

你班友 而家24.5k followers
有冇病呀

呢件原來就係黑警收收埋咁耐既水炮車

中晒計

太遲

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

一開始我都以為係

行動post 推!

今次認同佢
呢件武器真係好危險

男人用腦諗野啊

劉細良都話 個個警察都驚比人起底
冇理由過咗成日 都唔set private，繼續比人follow

哇張文宣識郁

我認為比起收集數據
更重要係麻痺連登仔

所以話呢
有奶便是娘
啲平胸港女冇人要就係咁解

其實未必係自己友
可能只係班藍絲follow

係喎
叧類臥底

班on9比人拉去玩48小時先會學精

起左底會成為跟蹤對象 出去發夢就係咁先

大家記住我地仲抗爭緊 focus!
唔好失無焦！

谷精上腦

big data 呀~自己小心啦~

唔明做乜咁多人要follow

整容好撚樣衰

有無水出試過先知

唔畀係警隊支持自己友？

大陸人？

臭雞有咩好follow

push

磈面k型
c9身型都啱

尚未成功 咪撚睇女

手足唔弱智點會有19.5K FOLLOW

24k.....

呢啲時勢仲走去follow 隻狗 on99

佢講我先發覺好彩無follow

升到24K
遂個睇 邊個有發夢 反送中 話去遊行既
自動上哂中共資料庫
一過關就開心囉

我係狗，
有個帶左gear嘅義士相，
我會搵邊D人嘅相黎拼下，起個義士底？
緊係搵左follow左果D咸濕仔啦

岩岩一睇
有兩個成日話口送中既fd follow左
我真係屌死佢地

叫佢地唔好過關
係IG出過反送中既POST既話
一出關就比人捉

咁撚無腦既FD 要唔要都罷啦

見到有弱智隊友走去follow就最好del哂d遊行相
分分鍾比佢地害埋你

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

大把企街大媽都係咁上下款，係得連登on9毒撚先會睇得上眼。

傻仔先follow ig又唔知follow先睇到 兒登劣根性出現

推

一邊屌鳩黑警
見到有大波即刻狗衝
你班仆街對唔對得住班義士

咁撚柒都好j?

睇台妹大撚把好野啦
不知所謂

唔明follow 嚟做乜鳩..

想睇大波大把網可以睇

成班on9仔，捧紅佢做kol 好冇

屌你地個老母 jdaily大把啦 洗唔洗j個咁樣衰 真係唔明白

如果真係有連登仔 follow 而比人捉

除咗弱智冇野好講

但90% 都係佢地啲黑警同紀律部隊同港豬 follow

大家放心

Follow=自爆

事實真係大撚把弱智

真係on撚9

on9 上網大把靚女J 洗唔洗搵個得對波既狗

咪係
真係對黃絲好失望

睇左條片對波硬過石頭

係女人既角度泥講係醜添

仲有人係咁留言講鹹濕嘢，一陣比人告性騷擾

事實上多左2萬幾follow, 真係要小心

連catgirl 都可以吸引連登仔，呢個madam 濕濕碎喇

擺到明突登俾佢狂出鏡

有乜野值得follow

勁樣衰

咪又係狗乸一隻
有咩好follow

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？
又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

叫春

Unfollow la
比人收集大數據咩
做CD-ROM睇下唔follow為上策

follow 都要拉連登即刻唔見一半人

開始出動女色去收買連登仔人心

自古英雄...

痴撚線 動畫都整埋

今次又講得岩

仲係直線上升緊

大家想j個樣靚身材正又年輕既
問下我咪得
洗鬼j個黑警

你地對得住義士？

自己送中

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

笑撚死人咩連登仔

好索呀madam

亦請小心劉細良，大台可一不可再！

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

警臭雞都FOLLOW你班人冇野呀?

成班咸濕仔抵死

821唔係轉做元朗靜坐咩

都唔知follow泥做物9、膠樣！
陣間真係衰左，又喊苦喊忽，on9

J女警爛賓周

仲有成 26.4K 人去FOLLOW

咩撚野事呀你班咸濕仔 700幾個義士比人拉左 好多比人打左傻咁濟 你地走去folllow 條警察臭雞？？

你問自己

對唔對得住義士

老老實實好L醜
講緊MADAM同埋FOLLOW佢D BRO
ON99比對假奶霸埋左170個大氣電波

同土共當年出啲女間諜一樣

真係覺得唔應該follow

做乜要俾big data佢！

其實唔follow 都可以繼續J 架...

但有2萬幾傻仔follow
唉

邊個咁蠢走去follow 個黑警
資料上報咩

F5一下就上100
我真係屌死你班冇腦厹
精蟲上腦 自己去送中

屌仲多左人

你班友想J囡上pronhub thisav la
onL9 俾知道哂你地係邊個

五大訴求

推
五大訴求 缺一不可

咪係
求其出條女就繳晒械

想知係咪大家J個位女警員？

推
屌係咪前世未見過女人呀

收啦，根本無嘢值得關注

成班傻仔未見過女咁

求其搵個大波妹 豬閪都引到班人自爆

立場姐姐靚好多囉

J果班仲係咪人？
咪撚推呢個垃圾post啦

而家有19歲美國國旗義士俾人拉
冇得保釋要坐到10月28呀
有冇人講呀而家？
呢個垃圾post推到咁多版
你地慚唔慚愧？？？
對得住死去果6個義士？？
仲J？前世冇撚見過女人？J AV女優啦屌

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

連登仔無follow嘅話 都叫朋友仔小心唔好follow啊

可能克警自己友follow返

follow 個啲係狗黎，3萬隻輪住屌隻大波狗女

Follow 近嘅中晒計啦，比人用咗你嘅數據啦，正常警察都即刻停咗個account, 任你follow 就係想你上吊，即刻unfollow 啦⋯⋯
你唔覺佢d相好有問題？？

自己友就咪follow佢另類送頭

抗爭都要打丁架麻屌

雖然唔建議follow
但想知follow咗會有咩後果

只要有波 殺人都可以原諒？
點解我冇波

其實點會follow大把相起曬底有得睇

根本唔洗follow

Push

肯定啦，仲未private ，我都要特登入去睇下有冇friends follow ，好彩冇

天使係要愛護唔係J架

成班厹

拎去斬

屌
係手足嘅就unfollow啦
大把女正過佢

屌咁都j得落
啲奶假架！ 好無面呀屌
男人真是噁心的生物

射清未阿?射清就unfollow同我出返去做文宣啦
一對波就搞掂你班友

連登仔D口味真係屎都食得落
依個仙女唔J J個咁嘅野

直刻unfollow啦屌你老母

記住Unfollow 呀！！

醒啦 懞撚 UNFOLLOW呀

發過夢又走去follow嘅直接自首啦 可能坐少啲
616之後大把狗拎cam影人做辨認
用私人account走去follow同走去狗屋前叫佢拉自己冇分別
走得甩咪冇事 總有幾個傻鳩中伏
留名待笑 到時唔好話人笑鳩你就得

支持細良

唔洗佢提都知啦成班on9仔

咁撚柒 follow做乜鳩
要睇follow明日花果D仲好啦 睇隻狗

唔洗佢講都唔會咁做，依家對抗緊軍治政府，一個大波女警搞到大家失散焦點，開幾個post講條狗女身材，應該係指控佢濫用職權亂查義務救護證件，查袋搜身。
俾人鬧完就好醒覺啦，推返運動post 咪再俾人帶走風向。

最客觀嘅事實就係俾big data佢

又比佢locate到你

為乜要咁傻

人肉水炮車，連登仔投晒降

26000 follow痴撚咗線

條差婆肯定已經交晒啲followers名單比上頭
有冇post過相返送中，有冇發過夢好易知，分分鐘已經睇埋follow佢啲人啲朋友，班差佬諗點大捕獲諗到頭都爆冇啦啦一班人送上門

咁樣都叫靚

仲要假ball

睇都唔好睇

成班都痴撚線 邊撚度正呀戇撚鳩
未撚見過女人？成班毒撚有病
有呢啲同路人真係好撚羞恥 突然愛警察？？

全民超合作運動 - 幫襯小店

已經27k

咪係

人間胸器, 啲人自願送頭~

今日0時前 大家好unfollow返個madam疑似間諜IG啦！

岩
利申：今日J 左3次

做梗大事

你唔係男人？

中女黎講係唔差，好過唔少後生港女。

推啊

大家睇路

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

一般貨色姐

兩月幾月以黎black bloc，post相要遮樣，都係想幫大家隱藏身份，而家成班自動送數據比人check你

popo 成功掌握了連登仔的心態, 一招收頭~

哇…

冇人咁弱智用真身科勞掛

班狗公嘔心

我屌你地班連登仔
係咪真係咁撚淫啊
日撚日開性病post, sp post ,叫雞post都算
27k???
我屌 各位絲打睇路 認撚住呢兩萬七條淫蟲
咪撚同班垃圾一齊

邊有咁蠢會follow,睇下咪撚就囉

細良講野都幾好

對連登仔好失望

你有follow?

一絛八婆收了你皮,支國快來女解放軍,解放多D

核彈都唔會切割 出導彈你驚唔驚呢

究竟要幾蠢至會送上門比黑警知道晒你d個人資料

27.5k

死係呢條膠面假奶狗乸，你哋對唔對得住義士同爆眼first aid 同教師

狗乸不了

要j去睇av啦

推！

正路都即刻Private ig
隻狗乸咁真係唔知有咩目的

冇follow ， 只係睇相

連登巴打（除左基佬）J開鄭若驊㗎

唔使劉細良題你班垃圾都咪去follow警犬啲ig啦，成班痴漢，香港人以你哋為恥

紅顏禍水
色字頭上一把刀
大家小心 別中計

成日以為連登仔要求好高
利申 柒到核爆都唔割

柒樣

高登開post、follow ig個d絕大部分係內部acct黎，咪上當！冷回應！

我係男人都覺得好核突

麻撚麻

根本開POST叫人UNFOLLOW只會發到件事更大

成班精蟲上腦既狗公
死左都唔抵可憐
最緊要係咪撚連累其他手足

27k 啦